要擴大自身優勢

聽日有咩事唔好諗住死守任何路口，只會好似過去咁幾個人比人係前面比人打，缺口一打開就會全部人收皮，運用反我地有嘅機動性同人數優勢，打開距離大約十個人一組，用遠距離掟波波比狗執，以小組為單位捉落單狗，如果有一班十隻八隻未帶狗罩嘅狗，同樣圍困佢地唔好比機會佢地戴狗罩，仲有，唔好有惻隱之心，佢地唔係人嚟。最後 be water 唔好戀戰，拉走身邊嘅手足，互相照應。